尼馬其實仲值幾多錢

係疤都算叫好波 去psg扮大帝 世界杯碌下碌下
而家越黎越覺得吹大左 轉會費歐元2億

作客晏非路對住第一神龍都帶到PSG入2粒算係球王級啦

麥巴比打起，更加反映尼馬無能同埋巴黎已不需要他

個主席話4億先放

心諗 2億放走佢 好過

波又無心踢

尼馬根本就係吹大左

而家丹比利開始重屈過佢

尋晚尼馬點都踢得好過包皮啦。雖然呢排與吹奏包皮，但係佢尋晚踢到成個拉舒福特咁

第一粒佢同包皮兩個衝鋒陷陣好勁

丹比利越踢越好

有當年美欺撚爛泥嘅影子

呢下真係